<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
- espace = &lt;br&gt; 
- < = &lt;
- > = &gt;
- & =  &#38;
- ' = &#39;
- " = &#34;
-->
<languages>
    <Русский>
		<string name="SpawnMove">Добро пожаловать на борт! Я буду твоим обучающим роботом. Сначала переместитесь с помощью <b>ЦФЫB </b> на стол.<br> (NDTR: не забудьте установить их в меню опций).</string>
		<string name="Id">Добро пожаловать на борт! Я буду твоим обучающим роботом. Сначала переместитесь с помощью <b>WASD</b> на стол.<br> (NDTR: не забудьте установить их в меню опций).</string>
		<string name="Equip">Обратите внимание: без удостоверения личности вы не сможете открыть дверь. Всегда берите с собой удостоверение личности!</string>
		<string name="PdaInId">Чтобы занять меньше места в инвентаре, вы можете вставить удостоверение личности в КПК, выбрав <b>последнее</b> и нажав на <b>первое</b>! Вы также можете менять руки с помощью клавиши <b>X</b> или среднего клика.</string>
		<string name="Light">Так темно! Я могу потерять вас из виду, но вы не всегда можете взаимодействовать и особенно <b>потянуть меня, нажав на меня правой кнопкой</b> и выбрать свое действие. (или нажмите Ctrl) <br>Вы также можете включить встроенный свет на вашем КПК, как маяк в мире тьмы, но только на 2м ... <br>Нет? Мне это не нужно, я же робот, в конце концов...</string>
		<string name="Mask">Мой датчик обнаруживает повышенное количество токсичного CO2 в соседней комнате на западе. Экипируйте маску и баллон с кислородом, хранящиеся в рюкзаке, и не забудьте включить кислород! (внизу справа в интерфейсе) </string>
		<string name="NoAir">Остерегайтесь, в соседней комнате есть дыра в полу. Вы должны быть готовы: <b>снарядить скафандр</b>, чтобы защитить себя от суровой окружающей среды, я полагаю, что вам органикам не нравиться подверженность космическому вакууму. <br> <b>Цель;/b> :используйте предметы в этой комнате, чтобы заделать дыру, <b>используя стержень на пустом месте</b> затем <b>используйте плитку на строительных лесах</b> для создания базовой плитки и, наконец, <b>используйте ещё одну</b> для завершения облицовки пола!</string>
		<string name="Food">Поздравляем с выполнением первого задания! Вы заслужили награду: здесь можно отдохнуть, поесть и попить, просто нажмите на автоматы и посмотрите, что они вам дадут! Можете даже бросать напитки и обертки на пол, не волнуйтесь, я уберу после вашего ухода."<br> "с этого момента вы можете либо направиться на юг, чтобы покинуть станцию, желаю вам удачи в следующем задании, либо открыть для себя остальную часть станции. если у вас есть сомнения по поводу того, что вы видите, вы можете щелкнуть правой кнопкой мыши (осмотреть) или щелкнуть Shift-click."</string>
		<string name="FireArm">Это тренировочная площадка для огнестрельного оружия, здесь вы можете попрактиковаться в прицеливании и обращении с оружием.<br>Помните, что в реальной жизни не стоит тратить патроны впустую!"</string>
		<string name="Heal">Это медпункт, здесь вы можете залечить свои раны. Внутри аптечки должны быть медикаменты!".</string>
		<string name="Farm">Посмотрите на эту комнату! Здесь вы можете выращивать еду, которая необходима для выживания! для тех, кому нужно есть.<br>Возьмите пакет семян из <b>Mega Seed Servitor</b>, посадите его в <b>Hydroponics Tray</b> и ждите, пока он вырастет! Вы можете использовать ведро, чтобы налить или слить воду, лопату - для копания и перемещения почвы, а культиватор - для удаления сорняков. Когда растение вырастет, вы можете собрать их и не только съесть, но и засунуть в... Seed Extractor для извлечения информации из семян!</string>
		<string name="Evac">Похоже, что вы можете покинуть это место здесь.<br>b>Спасибо, что пришли, и удачи вам в ваших будущих миссиях!"</string>
    </Русский>
</languages>
